[書劍]如果連登仔係陳家洛會發生咩事

肯定會喺湖邊瘋狂中出香香公主再鴛鴦戲水

會遊說公民黨支持港獨